# Notizen

## Events

C# delegates bzw. Unity Events

## Coroutinen

C# async await bzw. Coroutinen (mit IEnumerator und yield)

Animator für Zeitdependend aufgaben mit Animator Events.

## Wichtige Event Functions
Start
Update
LateUpdate
FixedUpdate
OnPostRender

## UI
Für XR UI OpenXR Interaction Toolkit nutzen
